hi淡友(1186)

千跌

如果一陣有咩消息大爆發就好了

成班唔睇新聞，俄羅斯有疫苗，總統個女接種左

比老美夾佐3000點

哦！thanks！

cash out 好似我咁用支共10000東山再起

我建議熊軍扑暈自己
等聽日開市再算
無謂傷心

咁樂觀?

wadiu 升唔停

我紫貝要賭上熊軍既名聲，今日要千跌之日
唔千跌我退出

唔係可以點
遠熊仲話坐得
近既睇怕勁假都啪左

舊經濟升到傻

歐洲戈邊升到著火

遠熊咪暈多幾日

253

聽日開高啲比我入平熊

晏就247真係逃生門

開低啲入特價牛好無

聽日企鵝526蚊返到屋企嗎

熊軍寫好遺書未

通常牛軍咁串就會比d教訓佢

聽日企鵝 504 蚊返到屋企嗎

我屌晒你哋
聽日唔畀郁呀0點上落

我知錯啦，唔好啪我熊阿

牛軍今晚應該玩撚完

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

夠膽倒跌

熊黎？

巴打豬到傻咗

你連信心都無。點一齊叫爆佢

成個post好似冇牛軍咁既
唔怪得升咁多

屌你今日一燈即刻大棍升唔好再燈pls

今日豬晒 差啲比人打埋靶
點會有信心

歐洲2%強到痴撚左線

曹操咩屌你

唔驚

歐洲咩事咁hi

Brain 叉係咪教欠債四百萬變月入八千萬

係
噚日呢個位入咗熊

食得屎

今晚食飯都聽到耳入邊吽吽叫
聽日25500，gogogo

feel到要千跌

俄羅斯有疫苗了，普京個女打左了

要求牛軍聽日比路我行

祈求牛軍放手聽朝平開

港匯今早(11日)續強，逼近強方保證，現貨美電新報7.7501。

搵位斬再等大方向夾多300點又要追多300

我就係成功既例子..夾3000點

通常最痛個陣就係轉勢點

準備七點千跌棍

是你多麼溫馨的目光
教我堅毅望著前路
叮囑我跌倒不應放棄

係...我中過好多次

但係星期六巴

個勢轉咗一日喳喎

唔會打既擺一擺係到博都得既
真係賭

如果頂得到..證明我未比上帝放棄

好強嘅信念

夜期跌番，沒事兒了

太有信念

都係得果幾十點上落

咁既情況多數開市抽上28100 殺完再落

我都覺得似

睇圖道指強勢到癲喎

香港個撚狗市人地上到3萬我地應該仲係2萬6撚緊狗

個莊家閪

港女如果唔係QQ比美國制裁
上星期四五已經轉勢
但鬼叫佢係騰指咩

如果我地幾個月前買哂美股etf應該唔洗係到dt比人夾仲要唔洗損手

你不如話三月買qq同外賣仔
屌 美女未水未

再升搞唔掂

等港女252再沽柒佢

聽日穿252就升市了

被世界遺棄不可怕
買錯邊有時還可怕

比買錯邊更可怕既係無哂平倉既機會

走晒未呀你

佢好似247？

佢家鄉好似係246

今日248都穿唔到 點落246

今晚道指如果單日轉向跌1%應該就有246

沒法再 夾到返本喇
張輪證 在你手中火化

唔買都唔會沽美女啦

252熊係咪可以幫佢收屍

今晚真係要千跌先救到我

聽日跌500-1000wo

跌之前果夾應該變灰

食格食格食埋都唔夠比佢夾

今日247最後逃生門熊軍都唔走

又夾

夜期今晚應該都跟住一齊上
上多小小我試沽

師兄咁玩法長遠輸梗

250了

一路比佢夾..一路偷雞食回血

贏粒糖輸間廠唔得架
你贏到粒糖係好彩咋
嚴守止蝕好重要

牛軍聽日可以幫熊軍收屍

唔好氹我開心喔

fuck 升返晒

夾緊3000點
ON99

美帝第 N 波疫情都未必跌得返3000點

3000點.. 個倉輸緊幾多
紫巴我同你玩法一樣.. 汁格回血

黃金終於肯跌，又係機會

訓醒你自然開心
唔洗我氹

我就黎頂唔住啦
2張夾左幾百點

聽日又千升

8月12號既奈奈：
求下你跌落246比我走

快撚d跌比我入牛
季檢之後同爸爸美團一齊上太空

曾經有個平倉機會係我面前
我無好好珍惜

未呀

247 vip頭等位

等睇今晚終極千跌

黎一次真千跌啦

真千跌就夠我返一半屋企啦

下
一半咋

返家鄉既機會

頂,8點鐘棍

ME TOO
今晚有千跌..可以回返一半血

係啦
俾個千跌
大家開針啦

唔經唔覺八點 睇過 屌你仲係企緊咁高
跌下啦好嘛

Ff la 爆升

唔好逼我離開淡友

千跌都係救得一半唔係坐幾百點咩

唔好呀奈b

全斬哂

現在全玩完了

唔會跌啦

喂呀

跌緊

我斬個陣已經係最後機會。升穿左降軌，就要爆升

係咪唔洗睇 要等9半再睇

二幻八

通常有人斬就係急回

唔好啦 挽留

納指咁弱既

希望真千跌，救唔到我都救返紫巴

道期真係癲

有冇人知qq幾點出業績

聽日1800

最後瘋狂

斬得靚呀
美股破硬頂

開始興慶我睇到最後斬的機會

個下好痛，但唔斬真係會咩都無哂...

挽留咗先，收到風千跌已經係一個傳統

直頭升到想開多張call day trade......

所有野都係許願

道指7連陽
納指撤退
開始又轉勢

不要哭 並無做錯事 止蝕沒有不對
要是錯 錯在當奴侵 千升一句

應該都救唔到

納斯達克

好大棍回，似打爆左唔知邊個個倉

香港個雛妓股指數聽日跌幾多?

有錢齊齊搵，一齊call 爆佢

納指同道指做乜分開走

但通常都搞到七八點先有

雙頂，呃邊個

痴線

怨念237傳說

有無奇蹟回返幾百-1000點呀

我開張+1幫下你

點先會坐到咁

三頂，呃邊個

夾到核爆..回返一半我都輸少當嬴

可以係一分鐘，一個鐘，一日甚至一個月。
呢啲時候企錯邊絕對可以將成年既收獲短時間畀返佢。

納指做乜自己跌啊

聽日企鵝點算

240牛成為真·極限不死牛

三頂即回，呃邊個

打爆左28100 就回

呃傻散

而家真係call 上去既好機會

等埋聽日就業績

一鋪定輸贏

捱完今晚仲有一晚，點頂

溝牛

美股一開會唔會跌返哂

應該難啲

老美今晚會唔會一開波就倒跌轉燈啦

好耐無熔斷啦
今晚熔啦

我隻企鵝牛點啊

同我大大力轟落去

切片水滾落

升埋今日聽日比我返屋企走啦

到底牛軍定熊軍會死先

業績實好，都預期左

但係以往係好消息出貨定點?冇留意開

夜期暴跌

咁應該係我企鵝牛死先

夜期開始賴屎

港女原來係跟納指行

雖然你係美股 我係夜期 但我都撐你嫁
轟落去

我小注咗

跟

我大注左對我來講

夜期有咩參考價值其實

你唔係本身跟緊啦咩

夜期要轉燈？

講真我身邊完全無朋友買升囉
輸最多咪大家一齊豬

利申：已同牛軍絕交

我都跟

輸到冇曬錢被逼退出

再跟貼啲

唔會大跌啦 預期業績係向好
聽日又有新近牛 點會倒跌咁so

升緊wor

唔係又玩deep V咁老土下話

奶清

尋晚已經係

同我炸落去千跌

你一跟貼d就 會唔會關事

出新牛 正路會夾 邊會咁好出啲近牛比散戶賺

牛軍欠我哋一個千跌

係....
ON9市..日日升

個個炒返舊經濟
納dee就free fall

咁都要升左先夾得
一陣D人未買就死曬D近牛

對住呢個ON9市..真係無晒信心

係果種壓力推動你本身潛能

凡事會出錯的是就一定會出錯

抽上

愈睇愈頭痛

高開急回，牛trap

同路人

回都唔回下..屌爆佢

上啊，比次機會我啦

跌佢老母
今晚終極千跌屌

散水啦 開始插

一萬蚊本，控制到每日賺500
其實一個月都100%增長

我尋晚見港女初段唔跟升跟跌
尾段跟升唔跟跌
就知on9

美股打晒打咁喎

爆唔上去我就知..今晚會直插轉燈

反手熊全家平安

當你贏到五百戈時，你就唔滿足贏五百就算戈啦，點知愈玩愈大，一野就輸身家

唔係咁易當舊錢越黎越大就會更加難控制個注碼

越玩越大 越輸越多

炸落去呀...轉燈..叫到轉燈為止

睇黎今年要破3幻了

我一開始係每日贏一千就收手，突然有一日一開始就輸左五千，跟住就愈玩愈大，收唔到手

進入狀態

Same here

大家都係咁

心態真係好重要
我寧願用多幾日時間去追，好過逼自己要賺返個double

落得場 適當時候 要貪

我當上咗一堂
依家紀律係好咗嘅

明明追返，有突
今日又輸突

牛軍...笑撚死人咩..
同我大大力殺落去

原來個個經歷都一樣

我今日本身想快執200咋都冇機會 直接夾到扁咗

紫巴哄到轉燈未

夜期瀨屎

dji 好似見頂喎

湯怡正撚到

熊軍一擊必殺佢啦

夜期燈都轉埋，牛軍玩完

一擊必殺

轉燈了 molamola

真係有一棍

我都有相同經歷，好順手手日日執，輸咗獲勁想追數就大大注又反手追沽又亂止蝕，好快就輸幾皮。
依家我都日日執少少，唔貪，輸就停，平注唔會加大注碼去追。

夜期呢d大插第二日一定升番哂
即係比位人買

牛軍咁快就玩完，我今晚點訓啊

上帝無放棄我

轉燈啦，今次我發達啦屌你

我第一次玩牛熊，都係朋友玩自己又玩，細細地20手汁五至十格走人，一開始順風到癲，日日都贏到，點知有一日一開波硬食左一野大棍，直接輸廿幾格，反手再輸，比人屌住來打，之後就收唔到手

今日買左企鵝牛，完美高位入貨，捱左廿幾格，依加走又唔係，捱到業績走又唔係，輸硬

大家記唔記得尋晚的劇本

琴日咩劇本

仲有冇人笑我買7500?

買熊唔好

上帝無放棄我地熊軍

夜期跌聽日真係會低開咩
25048下面比我走就夠

熊軍無敵

點睇聽日

所以今日高開低收

尋日納dee開市插到底
然後11點好開車到收市

希望啦，唔係我怕我隻企鵝牛捱唔到業績

你識唔識㗎？

道期硬撚到ON99

仲有人睇道指戈咩，唔係都睇納指咩

話咁快V彈
熊軍

睇sp 啦

我沽道期唔睇道指睇咩

我係你就減倉可能走一半，改玩其他地方唔再追企鵝住等你返到家鄉先。牛熊輸要認無得坐，搬倉如果直落仲會輸得更甘。
再獨立新倉炒過，當舊倉透明。

等睇聽日有冇機會走到

出業績前睇下啲人會唔會借機炒一波，我本來係咁樣先買，點知奶左野

屋企人話我賭到個人呆呆滯滯

覺唔覺道指似之前納指咁升多回小
之後破頂上去

升啦

唔升我點走貨啊

你屋企人無錯

連ig都轉燈了

今日早啲訓算，唔係一陣暴跌我怕自己訓唔著

望到佢咁樣升法正常都呆呆滯滯

同屋企人講只要幫手推返冧個市就唔呆滯架喇

屌，我未沽港女呀，唔好跌呀

佢話我輸少少都咁易唔開心

比人屌個陣唔呆滯就得啦

少少

咁升一波上去比位你沽啦

升到上252 好無

升到255最好啦

升返上去比我落車你上車啦

而家明顯係升勢，咁擔心做咩

我都要落車

企鵝生性啦

lm 期指訓醒彈返上去

老美係咪痴撚佐線

幾時千跌

道指要三萬 納指要萬五

企鵝求你跌返 20 蚊，畀我走咗隻熊先

升上去比我落左，我轉頭一定幫你再叫

屌，同琴晚一9樣既，聽日即係又熊得

我唔知點解諗住佢出業績會跌，所以先買熊

美股追唔追佢破頂好

好撚恐怖老美真係..又慢又唔識郁

睇黎唔會穿280 , call 佢set 280 無得輸

最多輸130 點，但上望2000點

有無圖
咁快手執返D

想要咩圖

有料

利潤圖

有無硬淡圍爐等死

圍爐取暖

厲害

仲坐緊

同我千跌佢老母

升咁多都唔淡..為乜

求企鵝公布業績後跌穿 $500

佢廿幾萬一口,緊係覺得我幾千蚊好少架啦

回都唔撚回

正正經經跌番落去啦

插左就200啦

納Dee

咁抽返上黎

今日放嘅時候唔小心禁錯buy
挺日俾我平手離場啦

上呀

到平手一定唔會平

仲升緊喔

心很累

一邊跌 另一邊就升

又係入call 好機會

好驚一開就食左

師兄玩恆期定美期

收到風。今晚千跌救淡淡

老美剩係買升就得

但我地買跌呢...

納指轉燈

做淡係信念

Quote 返自己睇吓中唔中

係做雞

用邊間玩會好啲 有冇推介 thx ching

做淡慘過做雞

挨到700出業績啦 冧硬

希望訓醒見到千跌

呢份係堅持定固執
都係想做淡

我只想日日有錢袋唔理做好做淡

做淡講既係千跌快感。少數派

碌柒啦

再入返囉

真心睇淡個市，但QQ真係好硬正

從未食過超過200點既跌幅

你唔敢put,即係要跌了

恆指季檢之後仲難攪
QQ會冇咁硬 但多咗A同M就仆街

有一日真係做左叛徒上左牛車，點知5分鐘後俾人收鬼埋

新手真係唔太識跪求挺日俾個隙縫我走走

算啦

我有一日做熊軍刺探軍情，跟住就出左事啦

深入敵陣。。。。走唔返出嚟

有冇人輸到仆晒街

唉，渣都無得淨

仆緊

呢度 金銀一鋪清

準備仆

係
咩事

奈奈你租個廁所畀人咪得

點解好似小見呢到有人贏錢咁

到底道指係雙底定向下突破呢

廁所好細

I know that feel 以後唔敢入敵陣

唔係呀
我成日嬴架
不過嬴親都係糖仔,
一輸就輸間廠

呢個post係用嚟警惕世人

嘩,原來D金跌左
前幾日先買左,係咪摸頂

贏錢邊得閒出嚟鳩噏

發左達仲上連登咩
仲係度既都係輸到仆街

我上兩個禮拜買都穿咗喎
你話呢

我嬴有同大家分享我好開針架

買金都有得比人夾

ER....我唔知呀

唔係真跌呀嘛 好想call

碌柒啦，280 呀

前2個月賣晒,跟住係咁升
早幾日買左粒金粒仔

有咩倉位

28000差唔多啦
再升就30000㗎啦

休息下啦
跌又DUM心,買升又驚真跌

call咗。。。。

好攰，但想衝多一陣，我都開call 了

希望你平安無事

一齊叫春，call爆佢，似雙底 28000要企穩，要上試歷史高位

係時候著返牛軍件衫

我PUT左港女

有無人講下輸得最甘個次犯咗咩錯

冇set止蝕

止蝕然後佢即回返上去個下 好難接受

牛熊過夜

港女獨立思考 唔跟美帝
我周不時call道期 put恒期

哩個真係大錯特錯，我今日先犯完，唔好以為你有錢可以坐倉/溝，你幾大個pool 個大莊都可以打爆你

買差1-300點打靶既近牛/熊

錯邊大棍 唔信錯方向，溝溝溝，之後繼續方向

all in近牛搏佢反彈
佢回左少少個下我即賺成萬
諗住賣既時候跌左落黎比人打靶

成日唔夠信念 今日夠信念就贏到 好大反差

最後點

之後有無繼續玩近牛熊

之後繼續大棍行反方向
㩒錯，食晒啲字

最後咪斬倉食麵包

有時有D野係唔會到就唔會到
唔係有信念就一定到

之後唔敢買牛熊
玩7200/7500
依家玩細期

唉 就快夾死 屌。。。

可唔可以上番25000 就快頂唔順

納dee轉燈

又轉哂燈了
淡友我地一齊預約做雞

升唔上去就變頭肩頂。。。咁就出事啦

比啲力呀屌你老母 食粥食飯睇哩次 夾緊100點 屌

上呀屌你老母臭閪

唔會直插/直上仲難受

熊仲差10點打靶做緊野放唔到
諗住第2日打撚硬
點知第2日低開，不問價走，執返身彩
去到依一刻都仲有賺，諗係收手，都叫完成左個個月目標
點知賭癮起，反手買牛，個日臨收市30分插600點，無哂，連本輸埋

好大反差 反手個下真係賭一來一回 要超大信心 諗起隻熊跌600點真係心痛死

夜期暴插 molamola

睇黎要認輸喇

有咩 仲高水緊喎

你調返轉個電話先啦

原來又升返哂

聽日又牛gel

納dee比下面啦落返去好無

坐緊三百點 等唔等埋聽日好

聽日升多300點

你搏佢唔穿252再反彈咪得

咁就大撚獲

隔離po偷過嚟 咁重熊 唔係冇可能

我都覺得聽日升呀屌

唔穿252咪今日DH收市囉

唔算重啦 升咁多先得2000張

發覺做淡友好大壓力
做好友唔怕坐
做淡友一唔小心唔知幾多年先返到家鄉

遇牛一要等多個十年八年

今日臨收市細細地call左企鵝 唔知有冇少少執

大奇蹟日？

張call又要坐艇
比美女搞到精神失常啦

美女終於唔係收升

聽日仲有冇位上車

笑左，鹽兄好慘

真係差少少，慘

講左忍痛斬個陣就係轉勢

鹽巴張call食左未

應該斬左?

聽日熊軍似會比人夾？

原來食左先訓

都好d

一陣應該好撚刺激，落場要plan好同埋set好止蝕

三點反cup

tsla 一拆五

深表同情
諗返起之前自己買牛熊之後瞓晏覺
然後第二日裂口低開打靶

其實都無得解釋既，可能回一回氣再上呢
感覺而家係咁出利好，係最後瘋狂用黎散貨

好似話刺激經濟計劃傾唔掂數，上面仲要有個裂口

做咩斬

分分鍾彈返，廢侵出曬口術

訓醒見到做乜會跌架，我隻企鵝牛點算

美股插水 ， 跌硬

抖下先，唔好心急

希望港女唔會比佢影響到

升埋今日啦大哥

熊軍又然

我都叫佢休息下

一起身轉哂燈

咁多位早晨

熊軍今日贏幾多好

熊軍又贏

我只有一個願望
25048熊唔好打靶住
你升到25047都好 比我開市走左先

今日上253啦

落雨又跌了

開市唔好升住 手下留情 比位我走

你依加係咪串牛軍啊

輸到得返幾千過活

今日插返尋日果500點比qq聽日升

唔係 全倉都係熊
放完話之你升到35048

美女又跌....港女會唔會跟架我一堆牛啊

唔好講啦，驚緊

唔敢睇開市

心理壓力影響好大
拎返10k離場抖下先啦

新手問 有咩分別? 大家都係豬80%? 淨番果D唔洗等佢計淨值?

今日跌就梗嫁啦
道指納指都一齊高台跳水,港女點都低開先

夾高食完熊先落

時間過得好慢，唉，唔敢面對開市

納指尾段做乜鳩跌成咁

有無靚熊推介

今日同我插到落地核 特別係隻騰訊

點解要搞企鵝啊

今日穿500 ok?

唉琴晚斬咗喇 斬咗先黎跌 我屌咩

有無諗過係因為你落左車先咁輕

係因為我斬呀，唔關其他人事

尋晚個勢係迫到好多淡友到盡頭，迫住止蝕，甚至係反手，呢樣無得呃

今日應該呀婆鳳爪 收巿250

有信念既淡友應該係尋晚加注

無錢加

岩岩同大戶傾完電話
佢話最少夾到258

天父爸b無放棄紫貝

開心未

你有無加？

我個倉位仲夾緊呀
好擔心

發夢嗰陣？

你話呢

你有福了。我睇應該會跌7日

我睇兩日就收復失地

我都想我兩日收復失地

紫巴終於中

都無千跌

其實無中。只係回返琴日起點位

今日熊軍反攻
跌穿246

咁究竟會上252殺熊定直接插返落去呀

我都未上車，升返上252先啦。。

Ig跌緊百幾點啦

做淡慘過。。。。

ig唔可信。。。

港女呢排好有性格乜都唔跟一陣同你倒升都仲得

叮囑我跌倒不應放棄

個個星期都係升一日 跌四日

做咩依排準到咁

因為冇上嚟

旺

醉你係楊明？

你地走埋我

等奈神帶領大家

奶清好似沽左過夜收錢啦

跌市 呢到旺到呢

仲夾緊

企鵝係咪搞事啊

拎D錢炒282仲好賺

勁假姐

勁假都係跌得百點唔夠，開市即刻逼哂淡友埋位做雞

我訓之前諗咗成個鐘斬唔斬 因為好驚過夜
應該繼續坐嫁 我錯喇屌

有冇人覺得qq會似tesla同nio
公佈完業績就急插

先跌後上252

尾水啦喎應該

Dnf延期算唔算利空

熊軍已經無做雞好多日

傻淡埋牆角做雞

miki火箭式反彈淡友仲可以開心多15分鐘

睇個莊點演繹
可能今日上返530附近引人入
聽日急插

我其實都好驚
好想有人攬實我

彈咗架啦

企鵝開市升一波比我走啦，只求平手走人

佢升到526我即走，唔理有冇食我格都走戈啦，比次機會我啦

傻牛又high

架火箭大陸製，要比啲時間

空中爆炸mola mola

已經半空自爆解體

賭聽日業績囉

做好同做雞有咩分別

QQ咁快跌定先

加注熊 坐多日

282 is ready

跌唔落

-22開市

期貨跌咗百幾點了

又燈

大趺22點

期指就插兩舊

跌得22點
當我地熊軍係乜

入牛

平開

期貨跌緊150

未上車呀屌

而家個位都低過你之前PUT既位

高過先岩

做淡又做雞了

屌呀22 點

咩料呀..等左成晚

屌 25048熊放哂 好撚感動

QQ係咪已經無可能升得返550依個價位

證明今日空空哈花生係好

期貨跌左16X

太緊張, 手都震埋

企鵝牛想喊

一開市就比期指扯落去啦

勁假點放

我都係

宣佈一拆五 有機

企鵝今日仲有冇機會會升

又話業績前會升Ga，點解我一買就跌

今日係咪繼續五仔救市

跌到250合理價就2合1

我剩係知Tesla 拆

企鵝邊度話拆？

可能要放左先升

現在隻隻業績前都跌

拖住QQ條屍

企鵝生性啦，上一上526比我走好難咩

咁快？ 期貨24750 wo

我等緊佢落返 504 呀

港女比次反高潮黎睇下得唔得啊

尋日咁都無死到咁大命 做咩唔留

屌喇 唔好搞我啦

26點

仲托住做乜柒

又扮跌唔落引熊

準備轉燈

唔好再升啦
仲夾緊好多

跌呀

今日穿246

比企鵝夾撚死

點解買佢戈時就會跌，唔買佢戈時就變騰指

282今日又幾百%呢

快D去246俾我平啦

留名睇700穿500

企鵝快啲跌穿 $500

走左了

山水有相逢啊，比次機會我得唔得啊

今日又要屌屌米

我仲未到家鄉呀

我都蝕左6 格

唔好升呀

外賣仔瀬屎

咁易落咩
隻熊仲坐緊 17 格

下證都瀨屎 港女又學咩人玩v

我隻牛夾左三十格

有冇人玩返1、2手？

企咁高好危險嫁,落返嚟先啦

吓！？趺完啦？

點解qq外賣仔屌米都跌 個市都仲唔跌落去 點解呀

引熊再殺

五仔升緊

牛上27000

5號仔咩事

D牛柱消失哂

企鵝上啦好嗎

成個市等緊你升啊

5號仔頂撚住

仆街 跌咁少

五仔 is $50

屌你老母 5號仔升 頂住個市

咁撚樣都可以轉燈

牛軍

燈都轉埋咩事..大佬呀唔好咁癲啦..

癲到係5號仔托住

700睇勢穿硬500

企鵝愈跌愈有，發生左咩事啊，有冇人可以話比我知

收割左成一半

大巿係升呀嘛
你地班人咁硬頸既

愈輸愈多

唔跌聽日點升？

屌20000換股比率唔係20點跳一格嘅咩 隻牛40點都唔跳一格

搵日跌獲勁都難

聽左依句比人夾左兩日

求下你跌多少少

你睇現貨定期貨

係因為你太早入場

睇勢真係想大棍夾上253

下證深證

坐多陣
我都夾緊

斬左QQ牛算

不要說了，無止到，依加輸撚死

期貨呀 屌佢升就唔升 跌就跟足

屌你老母
升就爽手升到上252我就走
跌就爽手跌到落246我止蝕

跌呢跌左去邊呀

我都想斬啦，比人夾左四十格

希望朝早俾我走到啦
下午睇醫生, 唔玩啦

5號仔勁能到

金價做乜9

好想捱到聽日 但我心頂唔順

好 陪你坐落去

想引熊食埋253

5號仔升，企鵝就跌，佢兩個唔可以一齊升？

屌佢老母跌仲要跌突

捱緊，捱到依加唔頂到聽日，聽日升我會好嬲自己

快D開個245俾大家啦

返到真接好返啦 醫生錢都慳埋

245

保健唔洗錢

又跌乜

跌多100點先啦
246>245>244

引完牛,係時候跳水

5號仔可唔可以死番落去

大大棍落

屌呀走左先跌

期貨已穿247

岩呀岩呀 你講得好岩呀

0005升乜撚

a股冧到

唔好回呀, 繼續跌呀

56027 呢隻玩左3日

等700終極一跌 穿500就放熊

我已經斬撚左

今日表演地心探險

今個星期唔到位又要睇埋下星期

跌多D啦 點都蝕只求蝕少幾格

首領 探低d得唔得呀

Same，斬完抖抖先
個心臟好似就爆炸咁

企鵝捱左廿蚊，我真係好叻仔

一鋪輸獲勁Ga

QQ必穿500

乜又係247

個個睇跌咪升

探到去地球另一邊

咩事 對上一眼7500 係灰色架

啊,無SET價2呀, 唔好升番呀

爽呀

仲係好chok, 搵唔到位入手

今日多左好多熊，少左好多牛，差唔多50/50

V番

一樣，等10點先

恆指跌咁少

247咁硬架,咁快彈番

504入企鵝熊戈位巴打，你走左未啊，頭先去到504啦

到我526走未

點解會上返 直落pls

頭先落到246XX

打緊價就彈番啦

喂 你行錯咗呀 下面先岩呀 落返去啦

下次一早set定啦，我都止蝕咗

又夾
可摸耳跌番100點先

回啦回啦

賺幾多

未走到呀
隻 54388 0.132 入

QQ今晚公佈業績上季業績一定唔差真係使唔使公佈業績前幾日跌成60幾點我真係dllm

仲夾緊呀
我246先有錢賺
岩先走唔切

頂住 信念 我都係

一隻700.....

斬咗又回
比個千跌我睇下啊嘛

有位走都唔走，可憐我比人夾到仆街

qq

淡友玩完

冇睇到呀

個V快到

今次仆街了

頭先差啲忍唔住走左

根本係對我Ga精神考驗

走鬼呀

同我尋日個情況一樣，聽到都好心痛

嗚嗚嗚嗚
俾多次會啦
246> 245 >244

所以我真係明你，明知今晚業績一定好戈啦，升唔升我唔知，但依加走左會好心痛

左一巴右一巴
唔入市就係贏

頭先係去到 504，但係隻熊跟唔到呢

今日應該會轉燈

加多注

點解我成日覺得佢一出業績就跌

比你去到246, 又話要245,
其實幾多點對你黎講都冇所謂啦,
因為永遠都只會係被夾

無錢加啦，對我來講今次已經好重注

我平時20手20手咁玩戈炸

落返247未

對上一次出業績係升

如果走得到真心要抖抖，生活唔影響的，抖一陣再黎過啦

我無話要240已經好克制
佢直落, 我咪唔洗夾囉

所以set 定價係最好，期指點數最易set

岩丫 合理呀 直落咪冇事囉 都唔知做乜

我到目9價附近, 再問人, 再SET架
係慢D架啦

A股跌到，今日點熊都得

妹市開始

快D跌啦

個問題係560本身就係托出嚟

我放到就轉玩其他啦，700 真係成隻癲雞噉，好難捉摸

如果今次比我走到，我應該會休息一排唔玩住，整理下自己心態再玩，今次玩得太大啦對我來講

要休息一段時間先可以重整心態玩返細啲

Yes，QQ實值$300

咁咪瀨野lo

閪冧啦

因為連我都唔知佢做乜, 個市升又夾, 個市跌又夾, 日日都係咁

我見佢地都未走
咁我咪等下
但我計漏左人地高位PUT落黎,
走唔走都仲大賺緊

今日落雨，所以跌市

走開呀你
人地俾人夾已經好慘, 仲要笑我

岩先聽你講平倉,早D SET番價就洗夾啦

真係好想知道, 係咩驅使你日日比人夾, 都仲留喺度

係愛呀

700肯收皮未 係到揼波鐘

比多兩格得唔得

唔好講咁多 今日243

阿爺連續兩日跌到，阿爺發生左咩事啊，托都唔托下？

遲左起身冇入到
又要搵位

聽日唔會爆升咩？

388乜事跌咁多

幫緊你 幫緊你

等下次彈上

雜雜都要食罐頭邊有錢托啊

奈奈set價未

恒指死都唔肯落 邊隻托鳩住左？

熊平倉賺少少
5號學人逞強

5號

就係諗到依個，先比人夾到依加都未走啫

所謂科技股指數真係一個笑話 仲chok過創業版

死唔斷氣

直落開心啲

今日頂住唔跌, 爺西跌成咁都唔跟已經知個市好硬淨
今日見243我請一位巴打/絲打叫雞或者叫鴨
利申: 賭咁多次都未輸過

仆街終於到價
賺返晏就錢

美團咩事

留名叫鴨

SET左24658

去到要叫市民唔好浪費食物
即係就嚟食樹皮啦
仲搵咩托

又立FLAG....不過CHING你立啲FLAG都係保守向
事實今日要插多四百點好有難道

24668 好意頭喔

Qq大升 入牛先

得部份成交之後又上返去

好似係喔

奈奈又中，最低24653，又係靚位平倉，賺到盡

因為我真係找數, 有啲難度都正常啦

過左先SET架
所以又夾番啦

其實奈奈好勁，佢次次都平到倉

跌唔落，準備轉燈

唔似有啲人不斷笑人窮又話自己羸好多
話派十個出黎個陣就大大聲
結果

無話平唔平到架
輸錢隨時平到

阿爺咁Ga樣，點轉燈啊

跟下阿爺跌好喎

你次次都比你叫到，仲贏小小，幾多人可以好似你咁抗壓力咁好，比著其他人一早止左啦

其實係你睇得準

你地今日輸幾多？

其實我好大壓力
又訓唔好, 訓得3,4個鐘咋
日日朝早又肚痛,手震,反胃作嘔,心跳得勁快
唔好見我上連登打幾隻EMOHI就以為我係好輕鬆

睇怕今日都要妹247
除非qq有流出

247中間唔上唔落
小心一郁就滅世巨棍

呢個星期-5k

咁點解仲要賭
你咁有錢

上證停不了

我依加就係咁

想打暈自己直接到今晚出企鵝業績，唔係我怕自己忍唔住走左

但我覺得11點前仲會上多棍 而家心郁都想入熊

平時港女咁聽阿爺話 快啲跟跌啦

升市就企死500

跌市就彈來彈去

升600點就一下沖上去，想跌多啲就秒速反彈公平咩

可惜港女唔係好跟

屌⋯⋯ 跟下上證插啦

垃指係咁上下

我細期都唔算大錢啦
係我窮姐

好似6點先出喔

原來港女今日跟DJI

你老尾夾我600點 跌果百令點撚狗咩

係，所以要忍完今日，好辛苦

汪汪汪，早半個鐘前比大戶撚完

唔好升啦, 頂唔順啦

大貓

2000

死唔斷氣咁

屌 又操作失敗

企鵝今日唔跌算啦，都唔望你可以綠燈到

今日冇方向就唔入了 抖下

死人喇 落返去啦 好冇呀

好

琴日開市夾到而家啦
可憐下奈奈啦
快快D直插算啦

個閪市好難玩

企鵝上返526好似已經無乜希望咁

屌 夾死啦

想反手開牛

小心比啲狗閪大戶夾死你

轉燈既節奏

隻熊走左
買小小玩下

企鵝跌...5仔就升做乜鳩啊!

仲唔走
真係要等到出完業績再插先死心

啲奶假架

佢聽日升返我會絕望架走左

a股瀨曬屎港女又可以跟升唔跟跌

俾番24660我走啦

咁樣同賭錢落海無分別，就算業績好都唔代表一大會大升，美國個堆科技股有版你睇

個市咁樣都可以升返

但企鵝無份一齊升

唉屌

屌我都係set呢個價 一撚樣 頭先就係差少少

咁都捱左兩日，唔通唔等埋聽日咩

STX，48插到落44一晚冇咗1k

屌你老母永續牛市
下下跟升唔跟趺

肯轉燈未啊QQ?

你走左未呀
未既一齊啦

我set左24668走到

連登大船, 雞...全部都係雞.

隻野真係無力升

點解佢會弱到咁架，但佢啲新聞全部都好靚仔戈喎

W

未啦 本身都輸緊 翻put又倒夾
點解我地咁命苦

怕唔怕11點會有滅熊巨棍

我都夾好多

都知你玩嘢
頭先有賺就平咗熊

今朝唔知醒
岩岩起身見a股暴插就入熊啦
點知就棍上

鹽巴

same

轉燈嘅跡象

全世界都跌,到底港女升乜春

對上一次出完靚仔業績, 之後都要插啦, 咁快就失憶

又格硬推上去 港女真係好鳩屎

之前全世升，港女咪又係跌